環保撚 女權撚 素食撚 左膠 開片，邊個會贏？

環保撚似係最廢
俾人用飲管插鼻就收皮

共產黨
因為左膠會講共產黨最開心

左膠多數都係環保撚/女權撚/素食撚一分子
好似何來條臭閪就係素食+環保+動保撚

當耶撚死？

梳

中國

女權 素食 環保撚 全部都係左膠